[I/A] 11月 真係冇game刷首抽?

進入11月, 大家似乎冇game玩, 冇game刷首抽, 人生冇意義....
真係冇game, 冇大作? 一切都係SE出品?
請睇睇以下介紹

1. Idola

為紀念世嘉首款RPG發行的“夢幻之星”系列30週年而發行的新遊戲

配信日 2018年11月 配信予定
会社 SEGA
ジャンル RPG

運命分岐, 選擇自己的命運, 改變結局

2. Mist Gear

三家公司合作開發的原創遊戲rpg
被霧毀滅的世界裡進行冒險

最多4人合作挑戰敵人

配信日 2018年11月下旬
配信 エイリム
開発 トライエース
シナリオ
キャラクターデザイン 集英社 キャラクタービジネス室

3. Assassin's Creed Rebellion

《刺客教條：起義》以「宗教審判」高峰時期的西班牙為舞台，讓玩家有機會招募及訓練多達 40 名刺客來建立屬於自己的兄弟會

配信日 2018年11月21日
会社 Ubisoft
ジャンル 戦略RPG

4. 賭ケグルイ チーティングアロード

女主角最喜歡賭j

配信日 2018年11月20日(火)
会社 avex pictures
ジャンル シミュレーション

5. Romancing Saga Re: Universe (復活邪神 / 浪漫傳說)

本作將以 1995 年 於超級任天堂推出的《復活邪神 3》300 年後的世界作為主要舞台
大家有玩過都記得 燈泡 學習技

配信日 2018年11月?
会社 スクウェア・エニックス / アカツキ
ジャンル コマンドバトルRPG

留名

重有隻龍如online, 見到都

不錯不錯

見到個格局都厭，又係抽卡，農，悶，棄

無game 刷

隻隻手遊都係咁ga啦

首抽SSR
農，抽，爆死，悶，棄

得Mist Gear同賭J個個似幾好

期待ROMANCING SAGA
不過SE出品預左垃圾

Idola
Mist Gear
都有興趣, 但宜家呢刻無咩玩 好悶

新fgo
玩下先

epic7 global ser

無隻有興趣

第一隻淨睇畫同PS完全睇唔到有咩關係

點解個個都國際服無人玩亞服

都有唔少亞服吧
因為通常亞服人流失快啲

所以而家玩咩game
一係日服 一係國際

呢排好似冇咩新垃圾驚可以刷

係，搞到好撚悶

戦国大河

配信日 2018年11月21日(水)←配信日決定！
2018年11月20日(火)←ストア掲載開始！

会社 BANDAI NAMCO Online Aiming

ios

an

Faith

配信日 2018年11月21日(水)
11月20日より、事前DL開始！

会社 ネクソン

iOS

An

終於有新垃圾驚

畫面幾正咁 你係咪棄左黑沙？

冇玩好耐，課完都升唔到戰力

隻賭撚好悶 抽到兩隻4星都唔想玩

聽日有驚刷

隻Faith有少少性趣

刺客教條 0.18% 有冇人刷

5星得咁低機率

定係每一隻

ea叻仔

而家覺得fgo好有先見之明
良心廠商

今日好多新game下，唔知有無邊隻值得試

FAITH 封ip

有邊幾隻呀巴打

封ip 垃圾game

刷緊刺客教條

隻刺客好似唔錯

飛巴有咩推介

隻夢幻之星出左未？

刷咗幾次話雲端已經有存檔，重裝都唔得，係咪冇得刷喇

冇人玩人中之龍？

都唔錯

有隻紫色唔知開唔開好

史詩我都刷到2-3次，我留咗個

碎片game 應該唔駛刷？

鬼太郎

唔知幾耐先齊，所以想起手有一隻

首抽係邊隻？ 一開始抽果兩條友？

打完禮堂十連

刺客同 人龍 比，刺客玩法新鮮d

刺客 New iPad Pro 120fps，android 用845 都係鎖 30fps

20分鐘刷一次?

冇計，但都幾耐下

呢個係咪無解？我都係咁

好似係，我用第二部電話刷緊

入到喎

講笑

刷到一隻傳說一隻史詩

出左戰國大河， 有冇人試

點刷到? 我del完app佢都入返舊ac

如果出現雲端果句基本部機就廢咗（好似係），要搵另一部機刷

可以試下平行空間，不過我未試過

呢隻刺客都幾特別，起碼好玩過同日既其他game先，但仲未有post

啱啱開咗，但唔知有冇人玩

[A/I] 刺客教條：起義 Assassin's Creed Rebellion (1) - 0.18% 傳說

11 月 27 日出

隻FAITH好似解封左IP

創角之後都入到game?

係呀

咁今晚玩下先

解封姐係冇人玩

隻隻鎖完都仆街

那來的自信
Btw無野玩

無錯，就係因為無野玩先試下

到時再試下呢隻

挑 懶好竇
原來冇人要嘅臭雞

懶高竇

好普通嘅垃圾驚
26, 27號再刷新game啦

最近玩緊 龍珠激戰傳說
幾好j

舊驚黎

好似半年貨仔
不過都幾佛心

mist gear 留名

leave name

佛條jer呀，個抽野機率低到笑

抽唔到m達呀屌

今日出嘅垃圾game
第一次見課金都有日任

今日有隻新game [Mist Gears], 2點開server
唔知好唔好玩

咩GAME?

虛構少女ego 垃圾掛機game
睇個款似係大陸出

1點先開SER

好唔好玩
今晚dl

死ser死左兩日

屌，想刷黎玩都唔得

如果真係有興趣刷既

等開ser 睇下賠幾多石再刷都未遲

如果個運營唔係弱智應該會賠返廿幾三十抽

好耐冇驚玩
見到呢隻好想玩

我都無game玩

艦b 呢

日任做哂啦

尋晚開左陣，賠500石
十抽要5000石

Hunter係咪呢排岀新game

1月25

有冇人會玩聽日隻Q&Q司書解答者？ 協力問答rpg 類似黑貓咁

發現新垃圾驚
大航海ユートピア

日文 點玩

sor原來出中文

希望營運有心搞
日服我玩左陣 其實幾好玩 但真係太多日文唔識

有無人會玩呢隻？
見今日3點開ser

日版極速收皮就知隻驚有幾爛

唔係掛 見d女幾靚

女靚有乜用，抽唔到

今日重有呢隻

ALIM+TRI-ACE 見到都覺得廢

alim有勇者前線
但唔識發大黎搞

多課長 成日見到一百名內

SE 準備好搞死 浪漫傳說

hello港奴

12月6日出
6000石20抽

唔通SS先學到最強技

留名睇se 搞死 rs 真係童年回憶